覺唔覺人類好黑暗？

為左新鮮感，會派綠帽，唔尊重另一半
通姦，偷食呢D新聞日日有

為左利益，資源
大家爭執，打交，告你，剝削，殺人，大型戰爭

為左錢，
做5毛，出賣肉體做雞，出賣自己靈魂

鏡頭前，鏡頭後
可以判若二人

食豬牛羊雞鴨就得
食貓食狗？不了，貓狗係人類最好既同伴同朋友
嘻嘻

世界一直都充滿住大話，欺詐

人之初，性本善
嘻嘻

係呢個世界，上到位果d有邊個唔係靠偷呃拐騙發達

貪生、怕死，一切都是這兩項動物本能的延續

現實就係殘酷

所以要我用黑暗力量支配打機界

覺唔覺得56億人唔可以一刀切

見到人道德敗壞會感到歡愉

呢個世界上97%既人都應該去死

睇到人人性顯露果下真係會好興奮

最仆街最黑暗係有智慧既人
將武力附上罪惡之名

將你個POST調返轉
咁人類咪好撚光明

覺

我有日係度諗依個世界有冇好人唔應該死，我諗唔到，我覺全部都要死(包括我自己)，人太自私，缺點唔洗多，一樣自私已經可以引發好多問題

不嬲話：人性本惡

而家諗下啲 校園欺凌 事件。小朋友已經係比較純真，都可以 以玩弄/欺凌 其他小朋友為樂趣，真係人性本惡

Elon Musk

So what

#you don't say

obama係咪？
天氣冷了
連登社會垃圾要圍爐了

首先你要問所謂既「上帝」，「造物主」，
點解人類生而要努力生存，
為左努力生存，就出現左你依一堆既黑暗

其實唔止人，
某啲雀仔都踢鳩兄弟啲蛋落地，
黑心黎講，雀仔(唔記得咩品種)更係與生俱來